# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2020 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
# simmon <simmon@nplob.com>, 2021.
# 김인수 <simmon@nplob.com>, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-02 13:32-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-29 05:20+0000\n"
"Last-Translator: 김인수 <simmon@nplob.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://translate.fedoraproject.org/projects/fedora-"
"infra/noggin/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.18.1\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

msgid "Password expired. Please reset it."
msgstr "비밀번호가 만료되었습니다 다시 재지정 해주세요."

msgid "Could not log in to the IPA server."
msgstr "IPA 서버로 로그인 할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Welcome, %(username)s!"
msgstr "환영합니다, %(username)s!"

msgid "Token successfully synchronized"
msgstr "토큰이 성공적으로 동기화 되었습니다"

#, python-format
msgid "User %(username)s was not found in the system."
msgstr "사용자 %(username)s는 시스템에서 찾을 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to add user %(username)s: %(errormessage)s"
msgstr "사용자 %(username)s: %(errormessage)s를 추가 할 수 없습니다"

#, python-format
msgid "You got it! %(username)s has been added to %(groupname)s."
msgstr "맞아요! %(username)s 는 %(groupname)s에 추가되었습니다."

#, python-format
msgid "You got it! %(username)s has been removed from %(groupname)s."
msgstr "맞아요! %(username)s는 %(groupname)s에서 제거되었습니다."

#, python-format
msgid "You got it! %(username)s is no longer a sponsor of %(groupname)s."
msgstr "맞아요! %(username)s는 %(groupname)s의 후원자가 더 이상 아닙니다."

msgid "The old password or username is not correct"
msgstr "오래된 비밀번호 또는 사용자 이름이 정확하지 않습니다"

msgid "Could not change password."
msgstr "비밀번호를 변경 할 수 없습니다."

msgid "Your password has been changed"
msgstr "당신의 비밀번호가 변경되었습니다"

#, python-format
msgid ""
"You have already requested a password reset, you need to wait %(wait_min)s "
"minute(s) and %(wait_sec)s seconds before you can request another."
msgstr ""
"요청한 비밀번호는 재설정은 요청 되었으며, 다른 요청 전에 %(wait_min)s 분과 "
"%(wait_sec)s 초를 기다려야 합니다."

#, python-format
msgid "User %(username)s does not exist"
msgstr "사용자 %(username)s가 존재하지 않습니다"

msgid "We could not send you an email, please retry later"
msgstr "전자우편을 발송 할 수 없습니다, 다시 시도해주세요"

msgid "Your email address is rejected by smtp server"
msgstr "전자우편 주소가 smtp 서버에 의해 거부되었습니다"

msgid ""
"An email has been sent to your address with instructions on how to reset "
"your password"
msgstr ""
"전자우편은 비밀번호 재설정 방법에 따른 지시와 함께 주소를 보내야 합니다"

msgid "The token is invalid, please request a new one."
msgstr "토큰이 유효하지 않습니다, 새로운 것으로 요청해 주세요."

msgid "The token has expired, please request a new one."
msgstr "토큰이 만료되었습니다, 새로운 것으로 요청해주세요."

msgid ""
"Your password has been changed since you requested this token, please "
"request a new one."
msgstr ""
"요청한 이 토큰 이후에 비밀번호는 변경되었습니다, 새로운 것으로 요청해주세요."

#, python-format
msgid ""
"Your password has been changed, but it does not comply with the policy "
"(%(policy_error)s) and has thus been set as expired. You will be asked to "
"change it after logging in."
msgstr ""
"비밀번호가 변경되었으며, 정책(%(policy_error)s)을 준수하지 않고 따라서 만료"
"된 것처럼 설정되었습니다. 로그인 후에 이를 변경할지 물어 볼 것입니다."

msgid "Incorrect value."
msgstr "잘못된 값."

msgid "Could not change password, please try again."
msgstr "비밀번호를 변경 할 수 없습니다, 다시 시도해주세요."

msgid "Your password has been changed."
msgstr "비밀번호가 변경되었습니다."

msgid "Verify your email address"
msgstr "전자우편 주소를 확인하세요"

msgid "We could not send you the address validation email, please retry later"
msgstr "주소 확인 전자우편을 발송 할 수 없습니다, 다시 시도해주세요"

#, python-format
msgid ""
"The username '%(username)s' or the email address '%(email)s' are already "
"taken."
msgstr ""
"사용자이름 '%(username)s' 또는 전자우편 주소 '%(email)s은 이미 사용 중입니다."

msgid "An error occurred while creating the account, please try again."
msgstr "계정 생성에 오류가 발생하였습니다, 다시 시도해 주세요."

msgid "The registration seems to have failed, please try again."
msgstr "등록이 실패한 것으로 보이며, 다시 시도해주세요."

msgid ""
"The address validation email has be sent again. Make sure it did not land in "
"your spam folder"
msgstr ""
"주소 확인 전자우편은 다시 보냈습니다. 자신의 스팸 폴더에 위치하지 않았는지 확"
"인하세요"

msgid "No token provided, please check your email validation link."
msgstr "제공된 토큰이 없으며, 자신의 전자우편 검증 연결을 점검해주세요."

msgid "The token is invalid, please register again."
msgstr "토큰이 유효하지 않으며, 다시 등록해주세요."

msgid "This token is no longer valid, please register again."
msgstr "이 토큰이 더 이상 유효하지 않으며, 다시 등록해주세요."

msgid "This user cannot be found, please register again."
msgstr "이 사용자는 찾을 수 없으며, 다시 등록해주세요."

msgid ""
"The username and the email address don't match the token you used, please "
"register again."
msgstr ""
"사용자이름 및 전자우편 주소는 당신이 사용한 토큰과 일치하지 않으며, 다시 등록"
"해주세요."

msgid ""
"Something went wrong while creating your account, please try again later."
msgstr "자신의 계정을 생성 할 때에 문제가 발생했으며, 다시 시도해 주세요."

#, python-format
msgid ""
"Your account has been created, but the password you chose does not comply "
"with the policy (%(policy_error)s) and has thus been set as expired. You "
"will be asked to change it after logging in."
msgstr ""
"계정이 생성되었습니다, 그러나 당신이 선택한 비밀번호는 정책(%(policy_error)s)"
"과 함께 적용하지 않으며 만료된 것처럼 설정됩니다. 로그인 후에 이를 변경 할지"
"에 대해 물어 볼 것입니다."

#, python-format
msgid ""
"Your account has been created, but an error occurred while setting your "
"password (%(message)s). You may need to change it after logging in."
msgstr ""
"계정이 생성되었습니다, 오류가 비밀번호(%(message)s) 설정 할 때에 발생하였습니"
"다. 로그인 후에 이를 변경이 필요 할 수 있습니다."

#, python-format
msgid "Congratulations, your account has been created! Welcome, %(name)s."
msgstr "축하합니다, 당신의 계정이 생성되었습니다! 환영합니다, %(name)s님."

msgid ""
"Congratulations, your account has been created! Go ahead and sign in to "
"proceed."
msgstr ""
"축하합니다, 당신의 계정이 생성되었습니다! 계속 진행하기 위하여 로그인 하세요."

msgid "All"
msgstr "모두"

msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

msgid "Not Spam"
msgstr "스팸 아님"

msgid "Spam"
msgstr "스팸"

msgid "Awaiting"
msgstr "대기 중"

msgid "Registration is closed at the moment."
msgstr "등록은 현재 마감되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"The email address %(mail)s needs to be validated. Please check your inbox "
"and click on the link to proceed. If you can't find the email in a couple "
"minutes, check your spam folder."
msgstr ""
"전자우편 주소 %(mail)s는 확인하기 위해 필요합니다. 자신의 우편함을 확인하고 "
"진행하도록 연결에서 눌러주세요. 만약 몇 분 후에 전자우편을 찾을 수 없다면, 자"
"신의 스팸 폴더를 확인하세요."

msgid "No modifications."
msgstr "수정 사항이 없습니다."

msgid "The token is invalid, please set the email again."
msgstr "토큰이 유효하지 않습니다, 다시 전자우편을 설정해 주세요."

msgid "This token is no longer valid, please set the email again."
msgstr ""
"이와 같은 토큰이 더 이상 유효하지 않으며, 다시 전자우편을 설정해 주세요."

msgid "This token does not belong to you."
msgstr "이 토큰은 당신의 것이 아닙니다."

msgid "Incorrect password"
msgstr "잘못된 비밀번호"

msgid "Cannot create the token."
msgstr "토큰을 생성 할 수 없습니다."

msgid "The token has been created."
msgstr "토큰이 생성되었습니다."

msgid "Cannot rename the token."
msgstr "토큰의 이름을 변경 할 수 없습니다."

msgid "Sorry, You cannot disable your last active token."
msgstr "죄송합니다, 최근 활동 토큰을 비활성 할 수 없습니다."

msgid "Cannot disable the token."
msgstr "토큰을 비활성화 할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Cannot enable the token. %(errormessage)s"
msgstr "토큰을 활성화 할 수 없습니다. %(errormessage)s"

msgid "Sorry, You cannot delete your last active token."
msgstr "죄송합니다, 최근 동작 토큰을 제거 할 수 없습니다."

msgid "Cannot delete the token."
msgstr "토큰을 삭제 할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unknown agreement: %(name)s."
msgstr "알 수 없는 합의: %(name)s."

#, python-format
msgid "Cannot sign the agreement \"%(name)s\": %(error)s"
msgstr "합의에 서명 할 수 없습니다 \"%(name)s\": %(error)s"

#, python-format
msgid "You signed the \"%(name)s\" agreement."
msgstr "당신은 \"%(name)s\" 합의에 서명했습니다."

msgid "This does not look like a valid nickname."
msgstr "이는 유효한 별칭으로 보이지 않습니다."

msgid "This does not look like a valid server name."
msgstr "이는 유효한 서버 이름으로 보이지 않습니다."

msgid "First Name"
msgstr "이름"

msgid "First name must not be empty"
msgstr "이름은 비워 둘 수 없습니다"

msgid "Last Name"
msgstr "성"

msgid "Last name must not be empty"
msgstr "성은 비워 둘 수 없습니다"

msgid "Locale"
msgstr "지역설정"

msgid "Locale must not be empty"
msgstr "지역설정은 비워 둘 수 없습니다"

msgid "Locale must be a valid locale short-code"
msgstr "지역설정은 유효한 단축-코드여야 합니다"

msgid "Chat Nicknames"
msgstr "대화 별칭"

msgid "Timezone"
msgstr "시간대"

msgid "Timezone must not be empty"
msgstr "시간대는 비워 둘 수 없습니다"

msgid "Timezone must be a valid timezone"
msgstr "시간대는 유효한 시간대여야 합니다"

msgid "GitHub Username"
msgstr "깃허브 사용자이름"

msgid "GitLab Username"
msgstr "깃랩 사용자이름"

msgid "Website or Blog URL"
msgstr "웹사이트 또는 블로그 URL"

msgid "Valid URL required"
msgstr "유효한 URL이 필요합니다"

msgid "Private"
msgstr "비공개"

msgid "Hide information from other users, see the Privacy Policy for details."
msgstr ""
"다른 사용자에게 정보를 제한하고, 자세한 내용은 개인 정보 보호 정책을 참고하세"
"요."

msgid "Pronouns"
msgstr "대명사"

msgid "E-mail Address"
msgstr "전자우편 주소"

msgid "Email must not be empty"
msgstr "전자우편은 비워 둘 수 없습니다"

msgid "Email must be valid"
msgstr "전자우편은 유효한 주소여야 합니다"

msgid "Red Hat Bugzilla Email"
msgstr "Red Hat 버그질라 전자우편"

msgid "SSH Keys"
msgstr "SSH 키"

msgid "GPG Keys"
msgstr "GPG 키"

msgid "Token name"
msgstr "토큰 이름"

msgid "Add an optional name to help you identify this token"
msgstr "이 토큰을 식별하는 데 도움이 되도록 선택적인 이름을 추가하세요"

msgid "Enter your current password"
msgstr "현재 비밀번호를 입력하세요"

msgid "You must provide a password"
msgstr "비밀번호를 제공하여야만 합니다"

msgid "please reauthenticate so we know it is you"
msgstr "우리가 알고 있는 당신인지 재인증 해주세요"

msgid "One-Time Password"
msgstr "일회용 비밀번호"

msgid "Enter your One-Time Password"
msgstr "자신의 일회용 비밀번호를 입력하세요"

msgid "Generate OTP Token"
msgstr "OTP 토큰을 생성합니다"

msgid "Could not find the token secret"
msgstr "토큰 비밀을 찾을 수 없습니다"

msgid "Verification Code"
msgstr "검증 코드"

msgid "You must provide a verification code"
msgstr "당신은 검증 코드를 제공해야 합니다"

msgid "Verify and Enable OTP Token"
msgstr "OTP 토큰 확인 및 활성화"

msgid "The code is wrong, please try again."
msgstr "코드는 잘못되었으며, 다시 시도해주세요."

msgid "Token must not be empty"
msgstr "토큰은 비워 둘 수 없습니다"

msgid "Agreement must not be empty"
msgstr "동의는 비워 둘 수 없습니다"

msgid "New member username must not be empty"
msgstr "새로운 사용자 이름은 비워 둘 수 없습니다"

msgid "Username"
msgstr "사용자이름"

msgid "Username must not be empty"
msgstr "사용자 이름은 비워 둘 수 없습니다"

msgid "You must provide a user name"
msgstr "사용자 이름을 제공하여야만 합니다"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Log In"
msgstr "로그인"

msgid "New Password"
msgstr "새로운 비밀번호"

msgid "Password must not be empty"
msgstr "비밀번호는 비워 둘 수 없습니다"

msgid "Passwords must match"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다"

msgid "Confirm New Password"
msgstr "새로운 비밀번호를 확인합니다"

msgid ""
"One-Time Password (if your account has Two-Factor Authentication enabled)"
msgstr "일회용 비밀번호 (만약 자신의 계정이 이-중 인증이 활성화되어 있으면)"

msgid "Current Password"
msgstr "현재 비밀번호"

msgid "Current password must not be empty"
msgstr "현재 비밀번호는 비워 둘 수 없습니다"

msgid "User name must not be empty"
msgstr "사용자 이름은 비워 둘 수 없습니다"

msgid "Enter your username to reset your password"
msgstr "사용자 이름은 비밀번호를 재설정 할 때 입력합니다"

#, python-format
msgid "Only these characters are allowed: \"%(chars)s\"."
msgstr "이들 문자만 허용됩니다: \"%(chars)s\"."

msgid "I am over 16 years old"
msgstr "본인은 16세 이상입니다"

msgid "You must be over 16 years old to create an account"
msgstr "당신은 계정을 생성하려면 16세 이상이어야 합니다"

msgid "Register"
msgstr "등록"

msgid "Resend email"
msgstr "전자우편 재전송"

msgid "Please choose a strong password"
msgstr "강력한 비밀번호를 입력해주세요"

msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호를 확인합니다"

msgid "Activate"
msgstr "활성화"

msgid "First OTP"
msgstr "첫 번째 OTP"

msgid "You must provide a first code"
msgstr "첫 번째 코드를 제공해야 합니다"

msgid "Second OTP"
msgstr "두 번째 OTP"

msgid "You must provide a second code"
msgstr "두 번째 코드를 제공해야 합니다"

msgid "Token ID"
msgstr "토큰 ID"

msgid "Email addresses from that domain are not allowed"
msgstr "해당 도메인에서 전자우편 주소는 허용되지 않습니다"

msgid "Mixed case is not allowed, try lower case."
msgstr "대소문자 혼합은 허용되지 않으며, 소문자로 시도하세요."

#, python-format
msgid "Field must not match \"%(pattern)s\"."
msgstr "입력란은 \"%(pattern)s\"과 일치하지 않아야 합니다."

msgid "That page wasn't found."
msgstr "해당 페이지를 찾을 수 없습니다."

msgid "Forgot Password?"
msgstr "비밀번호를 잃어버렸나요?"

msgid "Forgot Password or OTP?"
msgstr "비밀번호 또는 OTP를 잃어버렸나요?"

msgid "Sync Token"
msgstr "토큰 동기화"

msgid "Previous"
msgstr "이전"

msgid "current"
msgstr "현재"

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "Groups"
msgstr "그룹"

msgid "Users"
msgstr "사용자"

msgid "Password Recovery"
msgstr "비밀번호 복구"

msgid "Did you forget your password?"
msgstr "비밀 번호를 잊어버렸나요?"

msgid ""
"Enter your username and an email will be sent to your address with further "
"instructions."
msgstr ""
"사용자이름과 전자우편을 입력하면 다른 지시를 포함하여 해당 주소로 발송 할 것"
"입니다."

msgid "Send"
msgstr "전송"

msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#, python-format
msgid "Password Reset for %(username)s"
msgstr "%(username)s를 위해 비밀번호를 재지정합니다"

#, python-format
msgid "%(groupname)s Group"
msgstr "%(groupname)s 그룹"

msgid ""
"You are a sponsor of this group, but not a member. Add yourself if you want "
"to be a member."
msgstr ""
"당신은 이 그룹의 후원자이지만, 구성원은 아닙니다. 만약 구성원이 되고자 하면 "
"자신을 추가하세요."

msgid "To join this group, contact a group sponsor."
msgstr "이 그룹에 참가하려면, 그룹 후원자와 접촉하세요."

msgid "Sponsors"
msgstr "후원사"

msgid "no sponsors"
msgstr "후원자가 없습니다"

msgid "Members"
msgstr "구성원"

msgid "add user..."
msgstr "사용자 추가..."

msgid "Leave group"
msgstr "그룹 떠나기"

msgid "No members yet."
msgstr "아직 구성원이 없습니다."

msgid "Group List"
msgstr "그룹 목록"

#, python-format
msgid "%(member_count)s members"
msgstr "%(member_count)s 구성원"

msgid "No groups."
msgstr "그룹이 없습니다."

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "IPA Error"
msgstr "IPA 오류"

msgid "There was a problem with the IPA backend, please try again later."
msgstr "IPA 백엔드에 문제가 발생했으며, 다음에 다시 시도하세요."

#, python-format
msgid ""
"You can also <a href=\"%(url)s\">log out</a> and log back in if the problem "
"persists."
msgstr ""
"당신은 또한 <a href=\"%(url)s\">log out</a> 할 수 있고 만약 문제가 지속되면 "
"다시 로그인하세요."

msgid "Expired Password Reset"
msgstr "만료된 비밀번호를 재설정합니다"

#, python-format
msgid "Expired Password Reset for %(username)s"
msgstr "%(username)s를 위하여 만료된 비밀번호를 재설정합니다"

msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

msgid "Registering Users"
msgstr "사용자 등록 중"

msgid "Name:"
msgstr "이름:"

msgid "Email:"
msgstr "전자우편:"

msgid "Registered:"
msgstr "등록됨:"

msgid "Status:"
msgstr "상태:"

msgid "Waiting for spam check"
msgstr "스팸 확인을 위해 대기 중"

msgid "Not flagged as spam"
msgstr "스팸으로 표시되지 않음"

msgid "Flagged as spam"
msgstr "스팸으로 표시됨"

msgid "Spam status unknown"
msgstr "스팸 상태를 알 수 없음"

msgid "Accept"
msgstr "허용"

msgid "Flag as spam"
msgstr "스팸 신고"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid ""
"Clicking on Accept will send the validation email to this user. Other "
"buttons will not send anything."
msgstr ""
"허용에서 누르기는 해당 사용자에게 검증 전자우편을 보냅니다. 다른 누름단추는 "
"어떤 것도 보내지 않습니다."

msgid "No registering users in this state at the moment."
msgstr "현재 이 상태에서 등록 중인 사용자가 없습니다."

msgid "No registering users at the moment."
msgstr "현재 등록 중인 사용자가 없습니다."

msgid "Activate your account"
msgstr "자신의 계정을 활성화합니다"

msgid "Account creation, step 3/3"
msgstr "계정 생성, 단계 3/3"

#, python-format
msgid "Hello %(name)s. To activate your account, please choose a password."
msgstr ""
"안녕하세요 %(name)s님. 자신의 계정을 활성화 하려면, 비밀번호를 선택해 주세요."

msgid "Validate your email address"
msgstr "당신의 전자우편 주소를 검증합니다"

msgid "Account creation, step 2/3"
msgstr "계정 생성, 단계 2/3"

#, python-format
msgid "Congratulations %(name)s, your account has been created!"
msgstr "%(name)s님 축하합니다, 당신의 계정이 생성되었습니다!"

#, python-format
msgid ""
"Before you can log in, your email address: %(mail)s needs to be validated. "
"Please check your inbox and click on the link to proceed."
msgstr ""
"로그인 하기 전에, 자신의 전자우편 주소: %(mail)s는 검증 할 때에 필요합니다. "
"자신의 우편함을 확인하고 진행하려면 연결에서 눌러주세요."

msgid ""
"If you can't find the email in a couple minutes, check your spam folder. If "
"it's not there, you can ask for another validation email by clicking on the "
"button below."
msgstr ""
"만약 당신이 몇 분 안에 전자우편을 찾을 수 없으면, 자신의 스팸 폴더를 확인하세"
"요. 만약 그곳에 있지 않으면, 당신은 아래 누름단추에서 눌러 다른 검증 전자우편"
"을 요청 할 수 있습니다."

msgid "Spam check in progress"
msgstr "진행 중에 스팸 확인"

msgid "Your account is being checked"
msgstr "당신의 계정이 확인 중입니다"

msgid ""
"Before you can log in, your account needs to be check for spam likelihood. "
"It should only take a few seconds, please wait..."
msgstr ""
"로그인 전에, 자신의 계정은 스팸 가능성을 위해 점검이 필요합니다. 이는 몇 초 "
"정도 밖에 걸리지 않으며, 잠시 기다려 주세요..."

msgid "Your account requires admin approval"
msgstr "당신의 계정은 관리자 승인이 필요합니다"

msgid "Your account needs to be approved by an administrator."
msgstr "당신의 계정은 관리자에 의해 승인이 필요합니다."

msgid "You will receive an email when the decision has been taken."
msgstr "당신은 결정이 내려 질 때에 전자우편을 받게 됩니다."

msgid "Thank you for your patience."
msgstr "당신의 인내에 감사드립니다."

msgid "Your account is blocked"
msgstr "당신의 계정이 차단되었습니다"

msgid "Your account has been flagged as spam."
msgstr "당신의 계정이 스팸으로 표시되었습니다."

msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다"

#, python-format
msgid "Unsupported spam status: %s, please contact the administrators"
msgstr "미지원 스팸 상태: %s, 관리자에게 연락해주세요"

msgid "Sync OTP Token"
msgstr "OTP 토큰 동기화"

msgid "Synchronize OTP Token"
msgstr "OTP 토큰 동기화합니다"

msgid "Sync"
msgstr "동기화"

msgid "View agreement"
msgstr "동의 보기"

msgid "Sign"
msgstr "서명"

msgid "Sign User Agreement"
msgstr "사용자 동의를 서명합니다"

msgid "Validate your email"
msgstr "자신의 전자우편 확인"

#, python-format
msgid "Hello %(user_name)s. Do you want to set your %(attr_name)s to %(mail)s?"
msgstr ""
"안녕하세요 %(user_name)s님. 당신의 %(attr_name)s를 %(mail)s로 설정할까요?"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Do it"
msgstr "실행"

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "GPG Key ID"
msgstr "GPG 키 ID"

msgid "SSH Public Key"
msgstr "SSH 공개 키"

msgid "Scan your new token"
msgstr "새로운 토큰을 조사합니다"

msgid ""
"Your new token is ready. Click on the button below to reveal the QR code and "
"scan it."
msgstr ""
"새로운 토큰이 준비되었습니다. QR코드 공개를 위하여 아래 누름단추를 선택해주"
"면 이를 조사합니다."

msgid "Reveal"
msgstr "공개"

msgid ""
"or copy and paste the following token URL if you can't scan the QR code:"
msgstr ""
"또는 QR 코드를 조사 할 수 없는 경우 다음 토큰 URL을 복사하여 붙여 넣기 할 수 "
"있습니다:"

msgid ""
"After enrolling the token in your application, verify it by generating your "
"first code and entering it below:"
msgstr ""
"자신의 응용프로그램에서 토큰을 등록한 후에, 자신의 첫 번째 코드를 생성하고 아"
"래에 이를 입력하여 확인하세요:"

msgid "Add OTP Token"
msgstr "OTP 토큰 추가"

msgid ""
"Creating your first OTP token enables two-factor authentication using OTP."
msgstr ""
"자신의 첫 번째 OTP 토큰 생성하기는 OTP를 사용하여 두 가지 인증을 사용 할 수 "
"있습니다."

msgid "Once enabled, two-factor authentication cannot be disabled."
msgstr "일단 활성화되면, 두 가지 인증은 비활성화 할 수 없습니다."

msgid "OTP Tokens"
msgstr "OTP 토큰"

msgid "(no name)"
msgstr "(이름 없음)"

msgid "Rename"
msgstr "이름변경"

msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "You have no OTP tokens"
msgstr "OTP 토큰을 갖고 있지 않습니다"

msgid "Add an OTP token to enable two-factor authentication on your account."
msgstr "자신의 계정에서 두 가지 인증을 활성화 하려면 OTP 토큰을 추가합니다."

msgid "Change Avatar"
msgstr "아바타 변경"

msgid ""
"\n"
"            The format is either <code>username</code> or <code>username:"
"server.name</code> if you're not using the default servers:\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"            형식은 <code>username</code> 또는  <code>username:server.name</"
"code> 만약 기본 서버를 사용하지 않는 경우:\n"
"          "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"              For %(title)s: <code>%(server)s</code>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"              %(title)s: <code>%(server)s</code>의 경우\n"
"            "

#, python-format
msgid "Settings for %(username)s"
msgstr "%(username)s 설정"

msgid "Profile"
msgstr "프로파일"

msgid "Emails"
msgstr "전자우편"

msgid "SSH &amp; GPG Keys"
msgstr "SSH &amp; GPG 키"

msgid "OTP"
msgstr "OTP"

msgid "Agreements"
msgstr "동의"

#, python-format
msgid "Profile for %(username)s"
msgstr "%(username)s를 위한 프로파일"

msgid "Edit Profile"
msgstr "프로파일 편집"

msgid "Current Time"
msgstr "현재 시간"

msgid "Chat"
msgstr "대화"

msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

msgid "RHBZ"
msgstr "Red Hat 버그질라"

#, python-format
msgid "%(groupcount)s Group(s), %(agreementcount)s Agreement(s)"
msgstr "%(groupcount)s 그룹, %(agreementcount)s 동의"

msgid "signed"
msgstr "서명"

msgid "sponsor"
msgstr "후원사"

msgid "member"
msgstr "구성원"

#, python-format
msgid "Hello %(name)s,"
msgstr "안녕하세요 %(name)s,"

#, python-format
msgid ""
"To activate your account with username %(username)s, click on the link below:"
msgstr ""
"사용자 이름 %(username)s과 함께 자신의 계정을 활성화 하려면, 아래 연결을 눌러"
"주세요:"

#, python-format
msgid ""
"If you did not create an account for username %(username)s, you can ignore "
"this email."
msgstr ""
"만약 당신이 사용자이름 %(username)s을 위해 계정을 생성하지 않으면, 이와 같은 "
"전자우편을 무시 할 수 있습니다."

msgid "The AlmaLinux Team"
msgstr "알마리눅스 팀"

msgid "Hi,"
msgstr "안녕,"

msgid ""
"Click the link below to reset your password. If you did not request a "
"password reset, please ignore this email."
msgstr ""
"자신의 비밀번호를 재지정하려면 아래 연결을 눌러주세요. 만약 당신이 비밀번호 "
"재지정을 요청하지 않았으면, 이와 같은 전자우편을 무시하세요."

msgid "AlmaLinux Account Services"
msgstr "알마리눅스 계정 서비스"

msgid "search..."
msgstr "검색..."

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgid "Log Out"
msgstr "로그 아웃"

#, python-format
msgid "Powered by %(noggin_link)s"
msgstr "%(noggin_link)s 제공"

msgid "AlmaLinux Accounts"
msgstr "알마리눅스 계정"

msgid ""
"AlmaLinux Accounts provides the ability to create and manage your account "
"across AlmaLinux's entire infrastructure."
msgstr ""
"알마리눅스 계정은 알마리눅스의 전체 기술기반을 통해 자신의 계정을 생성하고 관"
"리 하도록 능력을 제공합니다."

msgid ""
"Additional configuration is required when using Kerberos tickets when OTP is "
"enabled"
msgstr ""
"추가적인 구성은 OTP가 활성화 되었을 때에 커버러스 티켓을 사용 할 때에 필요합"
"니다"

msgid ""
"Read the <a href='https://docs.fedoraproject.org/en-US/fedora-accounts/user/"
"#pkinit'>documentation</a> for details on configuring your system"
msgstr ""
"자신의 시스템 구성에 대한 상세한 내용을 위해 <a href='https://docs."
"fedoraproject.org/ko/fedora-accounts/user/#pkinit'>문서</a>를 읽으세요"

#, python-format
msgid "To validate the email address %(address)s, click on the link below:"
msgstr "전자우편 주소 %(address)s를 확인하려면, 아래 연결을 눌러주세요:"

#, python-format
msgid ""
"If you did not set the email address %(address)s in your account "
"%(username)s, you can ignore this email."
msgstr ""
"만약 당신이 자신의 계정 %(username)s의 전자우편 주소%(address)s를 설정하지 않"
"으면, 이 전자우편을 무시 할 수 있습니다."

msgid "The Noggin team"
msgstr "Noggin 팀"

msgid "Welcome to noggin!"
msgstr "noggin 환영합니다!"

msgid ""
"This is the open source, community self-service portal for FreeIPA. It "
"allows you to do things like create an account, change your password, manage "
"group membership, and more."
msgstr ""
"이는 FreeIPA를 위한 개방 자원, 커뮤니티 자체 서비스 포털입니다. 계정생성, 비"
"밀번호 변경, 그룹 회원권 관리, 다른 것과 같이 할 수 있도록 허용합니다."

msgid "You can also use your Fedora account to login here."
msgstr "당신은 자신의 페도라 계정을 사용하여 이 곳에 로그인 할 수 있습니다."

#, python-format
msgid ""
"This link will be valid for %(ttl)s minutes (until %(valid_until)s UTC)."
msgstr ""
"이와 같은 연결은 %(ttl)s 분 동안 유효합니다 (%(valid_until)s UTC 동안)."

msgid "If the link has expired, you can request a new one here: "
msgstr ""
"만약 연결이 만료되면, 당신은 여기에 새로운 것을 요청을 할 수 있습니다: "

msgid "Fedora Accounts System"
msgstr "페도라 계정 시스템"

msgid "Fedora Accounts"
msgstr "페도라 계정"

msgid "Wiki"
msgstr "위키"

msgid "Fedora People"
msgstr "페도라 사람들"

msgid ""
"Fedora Accounts allows you to create and manage an account for Fedora Tools "
"and Infrastructure."
msgstr ""
"페도라 계정은 페도라 도구 및 인프라를 위한 계정 생성과 관리에 허용됩니다."

msgid "Edit Group"
msgstr "그룹 편집"

msgid "To change group details or add sponsors, file a ticket with"
msgstr ""
"그룹 상세를 변경하거나 후원을 추가하고자 하려면, 다음으로 티켓을 제출하세요"

msgid "Create a PDR request to disable your account"
msgstr "계정을 비활성화하기 위하여 PDR 요청을 생성합니다"

msgid "Request account deletion"
msgstr "계정 삭제를 요청합니다"

msgid "Did you lose your last OTP token?"
msgstr "최근 OTP 토큰을 잃어버렸나요?"

#, python-format
msgid ""
"If you have lost your last OTP token you need to send an email to "
"%(admin_email)s. Please sign this email using the GPG key associated with "
"your account if possible, so that the administrator can verify your identity."
msgstr ""
"만약 최근 OTP 토큰을 잃어 버렸다면 %(admin_email)s로 전자우편을 보내야 합니"
"다. 당신의 가능한 계정과 관계된 GPG 키를 사용하여 전자우편에 서명해주세요, 그"
"러면 관리자는 당신의 신원을 증명 할 수 있습니다."

msgid ""
"If you had multiple tokens and lost one, you can use another to login and "
"delete the lost token from your account."
msgstr ""
"만약 당신이 여러 토큰을 가지고 있고 이 중 하나를 잃어버렸으면, 로그인에 다른 "
"것을 사용 할 수 있고 자신의 계정에서 분실된 토큰을 삭제해주세요."

msgid ""
"If you haven't enrolled a OTP token, you don't have one and this doesn't "
"apply to you."
msgstr ""
"만약 당신이 OTP 토큰을 등록하지 않은 경우, 당신이 가지고 있지 않으면 적용하"
"지 않습니다."

#, python-format
msgid ""
"To let admins know that you're not a spammer, please send an email to "
"%(email_link)s and explain the situation."
msgstr ""
"당신이 스팸 사용자가 아닌 것으로 관리자에게 알리려면, %(email_link)s에게 전자"
"우편을 보내고 상태를 설명해주세요."

msgid ""
"By using a Fedora account, you agree to follow the <a href='https://docs."
"fedoraproject.org/en-US/project/code-of-conduct/'>Fedora&nbsp;Code&nbsp;"
"of&nbsp;Conduct</a>."
msgstr ""
"페도라 계정 사용에 의해, 당신은 <a href='https://docs.fedoraproject.org/en-"
"US/project/code-of-conduct/'>페도라&nbsp;행동&nbsp;강령</a>를 따르는데 동의합"
"니다."

msgid "You can also use your CentOS account to login here."
msgstr ""
"당신은 또한 자신의 CentOS 계정을 사용하여 여기에 로그인 할 수 있습니다."

#, python-format
msgid "Group %(groupname)s could not be found."
msgstr "그룹 %(groupname)s를 찾을 수 없습니다."

msgid "Undo"
msgstr "실행 취소"

#, python-format
msgid "%(protocol)s on %(server)s"
msgstr "%(protocol)s (%(server)s의)"

#~ msgid "Token description"
#~ msgstr "토큰 설명"

#~ msgid "Description must not be empty"
#~ msgstr "설명은 비워 둘 수 없습니다"

#~ msgid "OTP Token"
#~ msgstr "OTP 토큰"

#~ msgid "Enter your OTP token if you have enrolled one"
#~ msgstr "틍록한 경우에 한해 OTP를 입력하세요"

#~ msgid "Just the password, don't add the OTP token if you have one"
#~ msgstr "단지 비밀번호만 사용하고, 가지고 있다고 해서 OTP를 추가하지 마세요"

#~ msgid "Forgotten password or lost OTP token?"
#~ msgstr "잊어버린 비밀번호 또는 잃어버린 OTP 토큰?"

#~ msgid "Registration"
#~ msgstr "등록"

#~ msgid ""
#~ "This will never be shown to you again, don't close this window until your "
#~ "token is saved."
#~ msgstr ""
#~ "이는 절대로 다시 보여주지 않을 것이며, 토큰이 저장될 때까지 이 창을 닫지 "
#~ "않아야 합니다."

#~ msgid "Password or Password + One-Time-Password"
#~ msgstr "비밀번호 또는 비밀번호 + 1회용 비밀번호"

#~ msgid "Generate"
#~ msgstr "발생합니다"

#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "비활성화됨"

#~ msgid "RHBZ E-Mail"
#~ msgstr "RHBZ 전자우편"

#~ msgid ""
#~ "file a Fedora Infra ticket to change the details or sponsors of this group"
#~ msgstr ""
#~ "이 그룹의 상세 또는 후원을 변경하는 경우 페도라 인프라 티켓을 제출해주세요"

#~ msgid "Request Change of Details"
#~ msgstr "상세 변경을 요청합니다"
